Bno visa / tb test 用邊本passport?

兩者係咪要一致？
用bno簽bno visa日後check in去英國會否話個簽證跟咗落去本不承認的bno

同一本咪唔洗煩, 除非本BNO過期
CHECK IN你指出境 咪用HKID/特衰(如有)囉

不承認bno 從來只係中共同港共一箱情願既野，
去到果邊點會唔認。。

英國簽證比你，但又唔認BNO

你d sense真係差到一個點